花樣年華,重慶森林,色戒3套俾幾分

見人成日講 但3套都好似係大陸背景人士拍

王家衛李安都唔識

炸魚薯條

色戒如果唔係黑提子應該100分

梁操唯

廚師沙律

一個人喊，你只需俾張紙巾佢，一 間屋喊你要做多好多功夫。